【7.21直播 22:39-0:36】上環警方清場行動[CABLE]

-1:52:03至-1:49:48 示威者係冇任何衝擊下, 警方多次舉槍(平舉)
-1:49:23至-1:49:19 有個女人去撿返支竹 (附近有工程), 即時未到警方防線, 有一警跑上前打佢
-1:43:23至-1:42:50 楊岳橋嘗試同警方交涉, 警察無紀律地起哄, 有一名警察行出黎話佢廢up, 之後就咁行返入去
-1:29:02至-1:28:59 一次發射多枚橡膠子彈
-1:28:30至-1:28:27 平射催淚彈
-1:28:04至-1:27:46 警察故意行前再平射催淚彈

推

Push.

希望義士吉人天相

重重一推